@book{olenik2022optika,
    title={Fotonika},
    author={Čopič, M. and Vilfan, M.},
    isbn={9789616619295},
    series={Fizika: zbirka fizikalnih učbenikov in monografij},
    year={2022},
    publisher={Fakulteta za matematiko in fiziko Univerza v Ljubljani}
}

@misc{wiki-gaussian,
    author = "{Wikipedia contributors}",
    title = {Gaussian beam --- {Wikipedia}{,} The Free Encyclopedia},
    subtitle = {Laguerre-Gaussian modes},
    year = {2024},
    url = {https://en.wikipedia.org/w/index.php?title=Gaussian_beam&oldid=1264005971#Laguerre-Gaussian_modes},
    urldate = {2025-01-08}
}

@misc{wiki-oal,
    author = "{Wikipedia contributors}",
    title = {Orbital angular momentum of light --- {Wikipedia}{,} The Free Encyclopedia"},
    year = {2024},
    url = {https://en.wikipedia.org/w/index.php?title=Orbital_angular_momentum_of_light&oldid=1258318355},
    urldate = {2025-01-08}
}

@misc{usher-webgl,
    author = {Will Usher},
    title = {Volume Rendering with WebGL},
    year = {2019},
    url = {https://www.willusher.io/webgl/2019/01/13/volume-rendering-with-webgl/},
    urldate = {2025-01-08}
}
